[有片] 熱情如火的香港沙灘

from fb
睇到我興恰恰

so what?
有次係沙灘跟住shoreline行見到有人打真軍添啦

條女幾正

On9咩都擺上兒登

條仔坐係到都有腹肌

係好撚正
條仔respects

G,沙灘G

似賓賓

曬黑啲咋話
唔好破壞幻想啦

More

等睇人起條女底

無圖無片
我話我同你老母係沙灘shoreline打真軍都得啦
so what?

如果有圖我諗上唔到黎reply 😔